幫緊私補嘅男學生要求我同佢搞野 仲威脅我

借朋友ac 開post(好感激佢肯借比我 ）
小妹教大讀緊year3 一直都好鍾意小朋友將來好想做老師
但因為依件事有機會影響到我reputation
我唔知可以搵邊個講 依個ac 本人同我係close friend 叫我喺依到開po 問下大家意見 我知個學生應該都冇上開連登個習慣

我幫咗依個學生補咗都有一段時間
佢今年升中二 之前只係補英文1星期可能見一 兩次左右
但後來佢屋企人見成績好咗好多就要求我幫佢補埋maths 同science
因為見嘅時間多咗 我同佢愈黎愈fd 講嘅野愈黎愈過間唔中佢會問我關於性嘅野我都有答佢 嗰陣時諗佢bio 最近教緊依d 所以答佢可能幫到佢
咁我通常係喺佢間房到幫佢補 佢屋企人就喺廳到睇電視

有日佢屋企人咁啱出咗去 我就如常咁同佢補
佢突然擺咗2000蚊起枱叫我幫佢打飛機
我嗰陣以為佢講笑 我話：唔好玩啦
佢話：我認真
我嗰陣好蠢 有d等錢洗所以接受咗
之後第日就扮冇事發生過 如是者就過咗2個星期左右
佢嗰日叫我同佢搞野 佢屋企人喺到佢話會鎖門
我就死都唔肯 佢就同我講當佢冇講過
咁因為我覺得成件事過咗火當日就好想wts佢屋企人話我想quit
佢好似唔知係咪feel 到我會咁做之後就wts 咗我

我依家真係好驚 喊咗好耐唔知點算好
我覺得自己好污糟 我好後悔做咗依件事

Let him diu u lo u smelly chicken

1/10

你驚乜？

個男學生咁識玩既 拎2000蚊就可以搵你打飛機同扑野

互插先

我驚佢屋企人之後會周圍唱我

咪唔好補lor 有咩怕

佢個wts 冇好明顯講到係咩 得我同佢知咩意思 所以我都唔知點算好

如果佢講左點算好..

係囉，刑事罪嚟架，監都有得坐
玩大佢囉

有證據咩

衰十一

報驚囉

你咪又係雞 收左錢打飛機仲想扮受害者

咁又點 如果我家長 我會覺得自己個仔有問題多d

香港法律偏幫女性

大前題你真係絲

咁點解你又一開始要幫人打丁

咩電話cap對話圖可以咁撚高清

擺明見你好洽 先想好似AV咁

扮唔知 問返佢：即係咩事

你有幫佢打丁 如果真係告佢 會唔會告唔入

你死唔認有做過就得啦
除非佢房有cam
但此帖必火
到時係人都知你真係有收錢幫佢打飛機嚕

你係最多中學生既連登到問你咪想佢知？

我諗唔到點幫你解圍
但係成年人要為自己做過既野負責任
等錢洗絕對唔係一個excuse

老實講quit就quit硬
繼續落去下次幫佢含 下次俾佢屌?

希望你係作文啦下

死八婆放我上黎
攬炒啦屌你老味

港無相對保護少男法例
梁律師表示，與十六歲以下人士性交，即使對方願意，在法律上已觸犯法例，男的可被控「與未成年少女發生性行為」罪，可監禁五年，若與十三歲以下少女性交，一經定罪，可被判終身監禁。

他稱，至於女人與未成年少男發生性行為，則無相關條例，執法人員一般以「非禮罪」控告涉案女人，最高可判監禁十年。

咪就係

想問絲打教大讀收緊幾錢一個鐘補習？

其實$2000 係偷父母嘅

G

😏😏😏😏

Is that a threat?

Molamola

你咪叫你學生幫你打返次飛機當無數囉

等你去同佢扑個時, 佢錄低之後, 就多隻免費雞

細路咁識玩

你都係唔好做教師啦，出到黎都係誤人子弟，無正確既道德觀都學人執教鞭

希望你係作文啦

我真係好後悔好後悔.

你不如直接做雞啦

先下手為力 報警話佢迫你幫佢打丁再塞左2000蚊比你 拎埋去做證物🤪

任何人對16 歲或以下兒童作出猥褻行為

至緊要自己開心

直接唔鬼教咪得 玩大佢咪玩大佢
咁大個人佢仲驚過你啦

佢勒索你喎
仲有晒whatsapp證據

玩大佢咪攬炒囉

BTW,你做乜鬼老師呀算q數啦你連以身作則都做唔到

佢未成年，妳已衰十一丫臭雞

你可以同佢講 刑事黎 拎法律同佢玩
大家一齊玩前途
再同佢講出去溝條女都係差唔多 個啲

再次證明 女人都係雞

明你點解咁擔心嘅
但有啲野做咗就做咗
我都諗唔到點幫你兜
不如你試下同個男學生傾傾？
你讀教育 呢啲野傳咗出去其實影響都幾大
以後唔好再係咁.. 為人師表要有專業操守

#metoo佢
先發制人

其實本身你覆返佢扮唔知佢講咩，扮大家冇發生過任何野，然後再馬上fwd 俾佢老母，其實唔會有人信個中二小朋友，你扮到自己俾人屈好無辜咁一定唔會有事。但你而家放左上黎，成件事揚哂，咁你唯有自求多福

佢都冇證據啦，你話佢性騷擾完 惡人先告狀 屈你都得

你同佢扑今次揾cam裝你就真係走唔甩

一禁起底
就知假膠啦

其實係，同意

Me too佢作返筆

都真係幾on9
我寧願你攬炒，好過一陣變免費雞
一陣比人錄埋，你屎眼都要玩

一係就wtsapp同佢媽媽講
Cap埋對話:

我想quit，因為之前一時需要錢，接受左個小朋友提出既無理要求。
而家覺得事態嚴重，唔想再發生呢d事，所以想quit

#metoo
我完全諗唔到樓主有得輸嘅地方

真心問 依家讀緊u但男仔勁難搵補習

不過佢個名都講左，至緊要自己開心，2千蚊，打得幾化算呀。btw唔小心負皮左你

其實你死口話無發生過可能根本無事
但你擺上來就未必啦

前題你唔係作故仔

佢幾歲你幾歲？

做得雞驚乜名聲呀

行文要無意間抹黑佢小朋友，同表現到自己無辜
話自己需要錢(等人覺得係有咩事)

同講到小朋友幾邪惡

攬抄 死就死 反正你都衰咗

2000蚊 打✈️條友都on9

兩千蚊就有日日幻想住嘅miss幫我打飛機

梗係扮乜都無做過比佢屈啦，除非佢拍左片架者，香港地女人邊有得輸架

問佢咩fun，等佢講明啲
就咁have fun唔當係證據

佢有冇你證據？

before if you not have fun with me
唔係話佢有補開英文嘅咩

Block哂啲contact佢囉

請善用起底功能

洗乜講咁多，搵個藉口直接話走算啦，希望你唔好再錯落去啦

同佢扑啦 扑一劑有幾閒

男人幫男人打飛機

啱啱已經同佢屋企人講咗quit

#metoo佢囉 怕甚麼

等緊個價？

扑一劑就有第二，第三，到時真係

你考慮下比翻錢佢 當冇發生過

二千蚊包埋補習費？

又無錄片又無影相 雞同鴨講
你咪先聲奪人 同佢老母講佢成日性騷擾你又摸身摸世 喊哂咁話如果再係咁就報警 之後條友講咩都唔太可信 始終香港有風化案 男嗰個一定較蝕抵

黑絲Miss?

借啲2quit
佢玩串你先爆大鑊攬炒

有無抹黑個小朋友同扮無辜啊

樓主真係好好反省下，對方仲要得十二三歲

2000/1q

認真答你
打飛機上庭判刑一定細罪過屌埋
屌埋你真係兩三年有排坐
唔存在攬炒，佢唔會入到啲咩罪

唔洗撚理佢
驚既咪比番$2k佢 再認真同佢講再騷擾就報警
佢醒目既 呃左次免費J應該唔會咁on9搞大佢既

臭雞

希望係假膠
不能屈服
屈服對家絕對會變本加厲
永不翻身

利申：借AC

果然有錢真係乜都得 叫佢比多幾千你你咪同佢做埋囉 扮咩內疚姐

過多排係咪又有D網媒拎呢個帖做新聞

想問 你樣子 ok? 靚唔靚？

0/10

你話佢迫你 告返佢轉頭都得啦on9

就憑果句就可以告佢勒索啦

有咩問題

佢屋企人唱你等於唱埋佢個仔，你諗下佢會點揀

加油絲打
要硬淨

利申：都係借AC

你咪又係戇鳩

做咩唔搞埋 大家have fun

原來有幫佢打J
2000 1hj雞

我係個果細佬 姐姐好爽
利申：都係借AC

唔洗驚既 最多報警
你估佢自己唔驚咩

善用起底功能

樓主 係感情關係中弱者個種 會比條仔食住

呢啲野 佢食得你一時就一世 唔好比佢大到
佢大你就玩大佢 卸佢一野你以後就輸了
不能活於恐懼中

你答佢 #metoo
佢就會知難而退嫁啦

我極度希望你係假膠

算啦 鬼叫你之前貪過2000蚊咩

驚都無用

兒登嘛

呢啲POST一定要起底先

我嗰陣好蠢 有d等錢洗所以接受咗

前面岩 後面對話 係戇撚柒鳩 間接應自己幫佢打過飛機
傻鳩 緊係老閪都唔認啦 預防上court 比人做證供架嗎
on99

你收撚皮啦 屌你老母 戇鳩 害鳩死樓主 差啲

Quit la
又冇證據話你幫佢打丁
到時佢話俾自己老母聽佢自己都唔會好過
至少好過做免費雞俾佢屌

Btw中二小學機發咗育啦咩

報警同埋quit咗佢

升中二一野車2000蚊打個丁？

我唔信佢老母報警啊

驚閪咩
報警玩大佢
而家d傳媒淨係報男既名唔報女既名

根本無可能會認收過佢錢
死口唔認 你估普通人會信一個year3嘅女仔
定一個中二未定性啱啱青春期嘅男仔

抵撚死

無謂傾，個學生擺明係奸狡，想食住上要脅佢做sp，報警好過

假膠？
有冇咁啱同一日兩個咁嘅post
請善用起底功能

（求救）幫個中三女仔私補佢話鍾意咗我要我同佢拍拖

我係個嚫仔就叫你打奶炮算啦

樓主跟本 乜都唔洗做 敵不動我不動 唔洗打草驚蛇 搞大件事既
到佢真係要告咪告咯 呢個世界講證據 無#metoo 既

間唔中佢會問我關於性嘅野我都有答佢 嗰陣時諗佢bio 最近教緊依d 所以答佢可能幫到佢

錯，講到咁已經要抽身，愈拖愈大獲

直接quit 就可以 廿幾歲人 怕個十幾歲毛都未生齊既細路

所以話所有女人都有個價

No Fuckin Way

小學就步入打J呢個無間地獄

其實嗰2000你有無收都無人知，反而佢要脅要你同佢做可以玩大佢， 同一時間send 晒俾佢學校， 傳媒，報警+ fb #metoo ， 佢一定收唔到科要敗走外國

啱啊 仲要記得表現自己係無錯嗰個

仲要有事第一時間竟然係放上連登俾人食花生，明知連登仔啲個性仲話自己幫人打過飛機

咁都叫威脅 口講無憑

Quit咗份補習順便quit埋u啦 樓主咁弱智

首先 個細佬 大鳩你>到佢真係敢做 (已經係另一個佢要沖破既關口)
>佢老母信佢 (又一樣) > 有排都未到報警
報到 講法律 證供 有排都撚驚佢啦

要真係要對薄公堂 同於條o靚仔 已經好多個step

g

你宜家要做既係一定要企硬，如果你態度一軟落黎佢feel到你驚嘅話，佢只會不斷得寸進尺。今次拎打飛機威脅你，下次就會用你地嘅WhatsApp對話/扑過野(如果你咁傻豬豬)黎逼你繼續同佢做落去。

諗深一層，佢應該驚過你啦
你估佢中學雞d錢點黎嘅？ 實係老豆老母比嘅。如果比兩老知道佢用錢黎搞呢d野你估會點？
宜家佢玩唔到你揸住幾千蚊出面大把野玩，佢唔會咁傻

我係女人都想鬧你臭雞啊
見二千蚊就落搭
咁無腦仲好意思教書
法律都唔識仲話要報警
收皮啦 你係雞黎咋
等睇佢父母告你

成件事感覺好真實，而家真係唔好睇小D14，5歲中童！好撚壞架。
現時你唯一方法，唔敎兼換電話號碼，過多幾個月就無事架啦！

Quit life for good

你自己貪錢同做雞有咩分別，宜家又要拎貞節牌坊

鍾意小朋友會鍾意到幫人打飛機，唔係下話

俾腳佢聞下奶下咪算

好撚on9
邊個有證據？你死口唔認話返比佢老母聽佢屈你扑嘢咪得囉
咁都好問仲想俾人屌埋

聰明少少就俾返二千蚊人做免費雞啦

真係好羨慕

兵貴神速，先發制人好過俾人時間唱衰佢同食住上, 要當係輿論戰咁打

就算要Quit 抽身呀 洗撚自爆咁on9 咩

你兩個都有撚， 驚閪呀， 屌爆佢屎眼啦

gay

拍戲咩

你驚乜 佢都冇證據係手
講出黎都比人當細蚊仔9up la

我計一計佢年齡，你好大機會衰十一，我諗你自首好D。

其實佢都冇證據話你幫過佢打飛機

網絡世界太多黑暗嘢教壞人，連小朋友都可以好得人驚

打飛機果part more

係先發制人 定係 打草驚蛇 差好遠
都係個句 敵不動我不動

做教育都唔識守條底線

你今次為左瞞佢屋企人就滿足佢
下次佢要求同你sm你係咪又濟？
根本就只會愈黎愈過份
而最後紙都冇可能包得住火

btw樓主為左2000同個細路打飛機都幾弱智
你做得補習 個仔比得出2000
你肯補多幾日都有2000啦
你真係唔好做老師喇

u are smelly g only

Gay

不安

有人搞細路

咁多人認真
擺明就作文黎
如果真係有件咁既事 你估條女會唔會上連登問

搞大佢
佢就勒索留案低

你就衰11 +性罪行紀錄 +quit U

BBQ結局

兩千打個j，狗衝啦屌

樓主假膠黎
一係就轉載

雞都上連登 等比連登仔屌啦

CAP 200 CRIMES ORDINANCE Section 146 Indecent conduct towards child under 16
我印象中係男女通用

(1)Subject to subsection (3), a person who commits an act of gross indecency with or towards a child under the age of 16, or who incites a child under the age of 16 to commit such an act with or towards him or her or another, shall be guilty of an offence and shall be liable on conviction on indictment to imprisonment for 10 years. (Amended 90 of 1991 s. 20; 31 of 1997 s. 16)
(2)It shall not be a defence to a charge under this section to prove that the child consented to the act of gross indecency.
(3)A person who commits an act of gross indecency with or towards a child or who incites a child to commit such an act with or towards him or her is not guilty of an offence under this section if that person is, or believes on reasonable grounds that he or she is, married to the child. (Added 90 of 1991 s. 20)
(Added 1 of 1978 s. 6)

你勸樓豬你都係快D 自首，唔係一陣有連登仔報警你就死得.

認真答
我個人認為quit係最好既解決方法
同佢父母交待下 搵下藉口quit
如果仔仔再威脅你 你就cap你同佢既對話比佢父母睇
不過都好睇本身父母份人係點
如果咩都信曬佢個仔 佢話咩就咩既 我建議樓主靜觀其變

Btw 條友係咪睇得AV多 同以為有錢就大曬

希望你只係作既

你好明顯假膠啦，係女嘅會metoo都唔撚識，扮曬借ac 呃負評

假膠收收皮先啦
假膠死全家

捱下去 含下去

傻嘅 我覺得樓主假膠
就算係真 個學生應該唔會咁夠膽話俾佢屋企人聽 佢自己都好大鑊

兇番佢有影佢條賓周仔既相囉

你係雞

完

男人幫男人打飛機咋

真係全港最大型同性戀討論區

樓上班友做咩

太陽報A1頭條：15歲仔失身 21歲Miss被捕

唔係講笑呀

家陣男人真係大哂 要屈非禮就非禮 我地絲打好冇保障囉

CAP 200 CRIMES ORDINANCE Section 146 Indecent conduct towards child under 16

照告得的。

咩叫連登仔啲個性
言下之意你覺得幫個未夠秤既細路打飛機無問題

$2000打個飛機 你隻手鑲GA金?

佢講到咁，就已經絕無可能再等，記住個細路隨時可以向父母惡人先告狀，佢父母一定會信個仔先，依個世界瞬息萬變，輿論戰真係邊個講先就相當於佔咗主導權，傳咗出去做新聞人地只會記住第一個narrative，唔會信之後唔同嗰個，樓主諗住等就真係隨時玩完。

結論：女人都係雞

快啲同佢造愛啦，仲講咁多

Metoo佢啦
女權萬歲

做私家雞好過啦 私乜補
打個飛機2000
扑野都要5000起跳啦
一個星期補2日
一個月40000
上車夢成真

個細佬邊有咁多錢

強帖留名

陪樓主一齊假膠

唔補囉
收錢幫人打飛機
你話鳩佢之前逼你仲得
咁大個仲要人教

樓豬依啲仆街仔 成日出post抹黑女人

抵你成世溝唔到女

點先可以del post ?

幫我地打飛機先

Del閪咩 咁撚蠢

(一) 刑法第346條第1項恐嚇取財罪：「意圖為自己或第三人之不法所有，以恐嚇使人將本人或第三人之物交付者，處六月以上五年以下有期徒刑，得併科一千元以下罰金。」同條第2項為恐嚇得利罪：「以前項方法得財產上不法之利益，或使第三人得之者，亦同。」本罪所要處罰的行為是行為人以恐嚇手段，而向被害人索取財物或財產利益的勒索行為。
1. 勒索行為：是指以恐嚇行為，使他人心生畏懼，而索取財物或財產上的利益。故勒索行為包括恐嚇行為和索取財物的行為。
(1) 恐嚇行為：是指以強暴、脅迫或其他不法手段，使被害人心生畏懼而受行為人的強制，被害者雖受強制，但尚未達不能抗拒的程度，也就是說被害人的意思自由尚未完全喪失，始為恐嚇。
(2) 索取財物：行為人須於為恐嚇行為時，明示或暗示被害人交付財物。
2. 處分財產：被害人由於心生畏懼，並進而處分屬於自己或第三人的財產。
3. 財產損失：恐嚇行為必須造成被害人本人或第三人的財產損失。且被害人的財產損失必須與行為人獲得財產利益，形成直接對等的關係。
4. 行為人主觀上須具有「勒索故意」，以及為自己或第三人不法所有的「獲利意圖」。
COPY 呢度字佢睇,佢都驚撚到瀨屎啦,中二雞

你咪又係死臭bitch
俾個高d嘅價你你乜都ok啦扮咩姐

但樓豬都犯法，點計樓豬都死得甘D。

唔好再召喚我出黎

係,其實樓主不如試下問佢HAVE FUN 要幾錢,你要錢,佢要FUN 各取所需

你去差館自首，拎報案NUMBER ，同柒連講話個POST 涉及刑事罪行同有機會進入司法程序，要佢封POST。

接受左你就免費雞

睇到扯咗

曾幾何時，只有品德最高尚嘅人先會被尊稱老師。而香港嘅教師學院(香港教育大學)竟然會出個Miss因2000數幫個男學生打飛機，有冇攪錯

而家你仲諗住比佢屌埋? 你冇野啊嘛... Say no再警告佢唔好勒索。

希望你今次冇事，以後唔好咁白痴，除非你想做雞多過做老師。

又要……又要……

借鑒格離post , 自爆露點就可以
連仔就會出手幫你

驚咩

打死唔認有收過2000
再metoo番佢成日上堂性騷擾你最後頂唔順想quit
個老母一定信你多

手緊～緊手～loop

究竟樓豬點上yr3
有睇新聞都知比得一次就之後比人食住
睇多d台灣蘋果動啦

下次去佢屋企擺返低2000$
或者同家長講個細路話想你幫佢打飛機，然後格硬塞咗2000$落你袋，而家還返啲錢畀家長
當蝕咗次免費幫佢打飛機
PS
cls我都想當年有個咁嘅私補姐姐

而家D初中生有冇咁大膽呀？我中二果時仲係On99咁以為男女授受不親架喎
而家D初中生竟然夠膽叫個大學生幫自己打飛機？！！

樓主比人唱既話應該好多生意

只保護女性

h漫劇情

你應該係幫人打飛機之前驚啦，幫人出完火就唔好話人唱你咁負面，同人講補習miss同自已個仔打飛機係警惕其他人。

根據本港法例第200章《刑事罪行條例》第146條，任何人向16歲以下兒童作出猥褻行為、或與16歲以下兒童作出猥褻行為、或煽動16歲以下兒童，向任何人或與任何人作出猥褻行為，均屬違法。這項罪行並沒有指明性別，即是說，男性或女性都可以干犯這項罪行。這項罪行的最高刑罰，是監禁10年。

收錢 幫人手工 同妓女 差唔係好多
我諗佢真係唱你嘅 你都好難做到老師

I cant see any points that you cant let him diu

講句借ac個個就信到十足十
起下佢底睇下佢平時幾on9啦
今次你捉蟲入屎忽喇 玩膠玩到搞細路仔
理得你真假 洗定屎忽

玩大佢啦樓主
我係老母實屌鳩個仔
中二就搵補習呀sir打飛機

上到去叫個學生入房
叫佢啊媽坐低 然後放番2000蚊出黎
話佢個仔咁講
你見大拿拿2000蚊幫佢keep起先
然後俾番佢
咁咪咩事都無

仲要2000蚊搵男人打 比我實打到個仔仆街

讀教大但無email開連登a/c

2000蚊幫人打飛機，你根本就係雞，唔好扮清高

強貼留名睇炒車

出大技#metoo

miss 我都想hj

咪睇咁多AV啦，傻閪中學雞

俾貴左呀靚仔

我比2500你 幫我打j ok？

假設有啲咁既事 補習miss 唔係做開 唔通用公價咩一黎
條o靚仔醒 開大啲個價 係包埋利誘 tum Miss落海

仲要無證據你幫佢打j，但佢威脅你就有曬record

我出2800

佢仲無面過你啦

臭雞

2200 ok?

你都係唔好做教師啦，佢啲英文咁廢

人地用$$$撻死你
Take away your fucking dignity
呢個氣勢窮L未經歷過仲笑9人嘥錢

呢2年女人有乜好輸？
自己有咩優勢都唔知 唔好誤人子弟啦

老老實實
搵呀哥又好男友又好老豆又好
直接食飯時間上門同佢家長拆掂佢
條on9一條鳩縮

死口唔認

撚有證據咩你同返個家長講佢性騷擾你個家長賠返錢比你cum熄件事添啦

幫我打飛機Ok？

正解
法例為咗「保護」「兒童」，16歲以下係冇得俾consent
即係就算佢係自願俾你幫佢打飛機，你都係非禮緊佢

打死都唔好同佢有進一步丫 絲打
有一就有二
快d quit la 咩都唔好諗
我都幾敢肯定佢咩都唔敢做
就算佢同佢阿媽講曬
佢阿媽都唔敢爆出去啦
個仔搞d咁嘅野

不過我建議你主動同佢阿媽講番件事
然後再唔補
佢阿媽有人性點都唔會再搵女補習老師
等其他人唔會發生同你一樣嘅事丫

傻啦
你估D律師要畫出腸先識打官司?
勒索係你覺得受到威脅就已經得
同恐嚇一樣係刑事

咩料 有問題，正正因為有問題先唔會噉輕易講出嚟，好多博同情post都唔會主動自己真係做過嘅衰嘢，除非當事人踢爆，加上連登仔仇女個性，我意思係好明顯樓主想引人插佢

想識個男仔

year 3俾個中二既小朋友勒索
講真 我就唔信佢會揚件事出黎
就算揚出黎都好 reputation可以再黎過
但你同個𡃁仔搞左既話
就確確實實係一個值$2000既雞
再者 勒索得1次就會繼續 件事始終都唔會完結🤔

究竟聲譽係咪咁重要？

我出3000 幫我ok？

依個係不誠實使用電腦
佢未「在所有人的手機上刪除」前 你好快啲錄條片backup
警司警戒

女人me2翻佢轉頭都得啦

冇證據，幾時有收過你2000

你最on9係上黎講件事

幫我補習

呢啲事真係要小心處理

住咩hall牙 過黎搵me

驚乜鳩?你死口唔認佢吹得你漲?

屌下屎眼冇壞丫。一係佢做0，你有so

本身死口唔認就得 依家擺上黎講 不打自招 唯有自求多福喇 仲要講埋自己咩大學 幫人打已經蠢 估唔到仲要蠢埋呢次 蠢俾全世界知

Lm

😂你怕咩。。。。
係到自找煩惱
走就得啦

佢識攞嘢大你嘅，有一次就會有第二次。講衰d打過又點唔認吹鳩漲咩，大佢攬炒佢一定驚。

做咩講我ac名出黎

你話你冇幫過佢 你講咩都得啦

除非打飛機果下俾人cam左

我反而想知你咩電話cap圖係低清

希望你係假膠

我唔覺得呢d幼稚蛋會主動爆比佢老豆老母知
咁大膽唔洗鎖門喇

臭雞都好幫

又互含幾次

究竟幾等錢洗仲要立志做老師既人，會幫個中二學生打飛機

metoo佢

2000蚊打丁，屌閪要幾錢？

中二 未夠 16歲 告你非禮都有排玩， 不過冇證冇據，你死口唔認。 d人多數都係信個女既

樓主假膠呃哂堆真心

刑事，幫手報警

冇架啦 問題未解決就讓連登既朋友協助你

11，12歲扮year 3

你認真要做一個老師？

你自己起個頭，真係自己攞嚟

留名睇metoo變男學生強迫miss用手摸自己條J
然後miss話報驚就用2000蚊做掩口費

跟手miss挫番男學生
非禮
刑事恐嚇
妨害司法公正
以威脅或恐嚇手段促使非法性行為

仲要有埋律師砌死

當個細路13歲，樓豬打死佢機會重大過佢強迫到樓豬條假膠啦。

你比我屌一次 我幫你搞掂佢

本身你扮冇野都仲可以
你上黎開post仲唔加密
如果你唔係假膠既話
hk01見

證據你自己係post認左有打飛機

屌臭雞自己拎黎 唔得可憐 希望傳到出去等你身邊所有人都知你係臭雞

嗱metoo嘅重點係女性處性格上弱勢
當時第一次親身遇到，怕事唔敢出聲咋
然後男學生仲企圖以2000蚊掩口，收咗唔代表同以行為㗎

正如你姦咗條女，佢肯收三萬做掩口
但「諗諗吓」覺得好有問題，你一樣要死

同佢講 報警處理
metoo

所以話女人真係一出世就贏
又可以二段投胎

未夠16 樓主臭雞人生已完 雖然中學雞應該會淆底唔敢玩野

Lm
好似好大件事咁

認真 立即終止補習
你先同佢媽講個仔上堂性騒擾你
冇法教下去

完

姐係勞資糾紛啦

你個仔點呀

講故台 ？

做老師要攞性罪行定罪紀錄查核（要證明清白先有學校請）
而你呢單仲要涉及未成年人
唔洗諗做老師喇
為果少少錢，放低尊嚴、放棄未來、放棄夢想，個人亦缺乏道德，唔好再諗做老師啦，真係唔適合你

睇到扯左 篇文作得幾好

香港真係好多雞 唔使驚人唱啦 呢度有邊個唔係唱緊你 咪又係冇事

你真係好撚蠢
如果件事係真嘅又要開post問，都時一查就查到你認咗罪
依家想教你賴死唔認都已經唔work
其他方法都冇可能網上公開教你
我都唔想引火燒身
自求多福898

死臭雞呀

加多5000未又係腿張開

依家11,12 歲D 小朋友真係好早熟

介唔介意幫我打飛機?

而家啲靚仔人細鬼大，jer 細人膽大呀真係
呀叔當年仲日日打緊丁咋

想俾人唱定俾人屌？
但你幫人打飛機都係臭g黎

你同隻雞有咩分別 俾二千蚊就可以打飛機 抵撚死啦 做老師首先要有道德

你以後做老師死全家

因為上次人地屋企人出左去
今次人地屋企人喺到，條𡃁仔仲痴到精蟲上腦以為關門無人知，同埋出手太低
利申：純粹猜測

睇到小妹就知係gay thread

中二有bio讀架咩？
定係我老餅唔識依家啲課程

搵人報警等隻臭g無得做老師
咁嘅品德

你條死假膠 成日扮借ac俾人 我依加就報左驚
有人自稱同未成年小朋友發生性關係

哩招#metoo 勁到呢

@六道仙人 求番號

你畢業搵工應該係要做性罪行調查喎，你甘搞，都吾洗入教育呢行

metoo is ok la on9

3萬蚊過夜ok？

利申：借AC

你係中大email？

利申：隨口up ， 借ac

樓主係假膠

我都想補習
利申自己住同唔會勒索

metoo佢啦 香港地女人大哂

其實本身你係絕對優勢
第一佢涉嫌勒索
第二件事無證無據 佢同佢老母講都唔會有咩事 分分鐘佢老母會幫手教訓佢添
但你竟然豬到聽你個frd講擺上連登等件事揚開佢
而家好囉 你自己都認埋
我係果個學生就有曬證據可以進一步再勒索你
而件事亦可能俾記者見到上埋報
我係你就快啲叫admin del post順便同個frd絕交啦

認真答
你比個msg佢老母睇
話佢之前都有講過啲性騷擾你嘅嘢
唔知佢今次想點
根本唔洗提你幫過佢打飛機 邊會有人信

叫佢比多d錢你囉
又要做雞又要怕比人知

直接唔教
佢老母問既
直接sd呢個smg比佢老母睇啦

同佢講佢性騷擾你其實可以報警

打✈️算晤算衰11？

兩千蚊就試到你件貪錢臭閪
仲好意思上黎問點算
笑撚死人咩
咁撚貪錢
有撚排你輸呀

死口唔認就得 除非佢有實質証據 證明到妳幫佢打過飛機

假設樓豬真係蠢完一次都唔夠
仲要蠢到上連登講件事出黎
原本可能搵驚犬或者社工就搞得掂件事

而家你比連登仔知道你條臭雞收錢幫人hj, 等住身敗名裂啦

佢個fd 應該唔妥佢好耐
一個豬一個奸

唔洗驚 打死唔認就得
佢吹你唔脹 都無證無據你又何罪之有
就算上到庭 你係女仔個官都信你多

其實為人師表，真係唔可以咁做，不過唔錯都已經錯了。
你應該先發制人，同佢父母講出實情，雖然你名譽一定掃地，但你如果係有教師的責任，更應該令佢知道勒索係一件犯法的事情，而如果家長係懂得分辨是非，佢應該會正視這個問題。

希望你係作文啦

唔該你quit埋u
臭雞

俾錢就幫學生打飛機，真係cheap撚到

老實講，２０００蚊你都可以幫人打飛機，就算無呢個小朋友叫你幫佢，你日後都好大機會受唔住引誘做ＰＴＧＦ
奇就奇在平時所有女人都係雞既連登仔，平時就話啲女#METOO屈啲男仔，依家竟然成班出計幫個「蠢左，想要錢」既女仔。

將來等錢洗直接係學校搵客
臭雞miss又搵到錢 學生又實現av幻想

雙贏

咁on9嘅人做老師

窮 限制了我的想像

Quit咗就得喇
唔好同佢老豆老母講呢件事
人地都會驚你隊佢個仔非禮/性騷擾你
撩起人地父母先發制人告你先仲大鑊
個細路冇得同你上床啫
不至於要同老豆老母講屌唔到miss啩
應該可以close file
快手block佢fb ig同保留對話圖
佢delete message你就冇位拗

無證無據 你話佢屈9你咪得

再唔係先發制人 話佢比二千你幫佢打飛機但你唔肯

私底下同佢老母講 所以依家屈鳩你

一句等錢洗就幫人hj
一定要推到佢無得做miss 以免遺害下一代

講乜春呀仲
quit 左咪close file
條中學雞鬼敢搞大件事咩
呢個post 最豬既係叫樓豬同佢父母報寸
細路仔你搞到佢，佢隨時一拍兩散

升F.2 就咁識玩

毛都未出齊

後悔唔係大哂，由你一開始覺得自己等錢洗就可以幫佢打飛機嗰下你就失去為人師表嘅資格

你後悔嘅原因根本只係因為你被威脅怕自己名譽受損先識黎後悔，而唔係覺得自己道德觀錯誤同俾咗個錯嘅榜樣俾條𡃁仔睇。

最好你去警處自首再向公眾承認自己犯過嘅錯先叫做俾個正確嘅榜樣去教個細路，以身教去糾正個細路嘅道德觀念。好似你依啲咁嘅人，擁有一個錯誤道德觀嘅教師出到黎社會做野都只會淪為一個教畜。

報警啦

好撚明顯假膠
咪撚再理樓主

你班垃圾假膠都信

佢唔驚自己個仔仲樣衰咩
周圍同人講自己個仔咁細就比錢人打飛機
Btw 你死口唔認咪得 得你兩個在場 真係口同鼻拗

睇佢今次肯唔肯俾多啲錢 肯嘅話咪去 一齊放鬆下
不過記得戴套

唔好弱智啦 你應承佢只會令到佢變本加厲
Quit左佢啦

請善用起底工能!!!!! 你一時又男朋一時又女朋友

快d 等到佢老強你，你就後悔

起左陣睇
睇睇吓發覺假膠味濃

驚閪
老母，我比左2000個姐姐打飛機
佢仲驚啦

樓主無事麻？

每個月收返一萬保護費先啦

重點係你打佢飛機果時 快唔快射 多唔多精
又快又多既 不防轉行

用佢碌尻做bio例子？

又要做雞又要貞節牌坊

正常買賣姐，有咩要驚

仲話要做老師
開得一次頭就精蟲上腦梗有下次架啦
膠都廢事比

一次生 兩次熟呀

臭雞真係臭雞
2000蚊幫人打飛機
我諗下次佢俾5000叫你扑野都肯

戇鳩，乜都唔認驚閪咩女權大晒嫁
不過你已經爆左俾人知你有同佢打j

報警啦 仲上連登問班細路

佢好醒，話自己借ac,不過都係假膠多

我想補習

諗起publicagent 突然間拎疊錢出嚟叫條女同佢含撚

教育界已經夠多豬屄
你咁撚蠢求你唔好做老師

呢招幾好

中二就想搞

樓主幫我打埋ok?

家醜不出外傳

等睇記者上黎拎料 一陣上報

quite，佢唔會同佢阿媽講。

你諗下，佢點開口同自己阿媽講，我畀左2000蚊叫miss同我打飛機。

佢同其他人講就話佢作嘢。

喺外國，都仲有可能女非禮男，香港是冇的。

2000蚊就試到教大將來出多隻雞

呢單野擺明學生哥唔岩
一黎打個飛機都比$2000係咪弱智
一係一開始就話$2000扑野啦on9

而家想扑野又唔繼續課金 搞到樓主嫌少覺得唔抵
又點會比佢扑
男學生正一超級大傻仔

支持樓主metoo佢

樓主咪做老師，呢啲野一次都嫌多。

邊套Av既劇本?

好撚假

連尼住快啲報警

有乜驚，佢爆出黎佢都死

樓豬最蠢係開左呢個po，如果唔係根本無人知收過2000
到時報警#metoo乜都搞得掂
仲可以做埋受害者
女人係香港無得輸

0/10

重作

報驚啦

勒索呀

嗰日得你同佢，你話無啲咁嘅事，佢可以點？

最緊要開心

個細佬咁細個就咁識玩，係咪睇果類將朋友一步一步調教做肉便器嘅AV/動畫睇得多呀

大左一定大把受害者

屌。話佢屈九你咪得囉

我以為A V情節

冇得刪

me too佢咪得

樓主呢個po都認左有啦 仲CAP到對話圖 上到庭都可以當證據啦

繼續收錢同佢做愛

咁老實講2000蚊打個飛機真係收貴左既

等佢入赤柱考DSE #hah

有冇社工可以報驚

METOO佢囉
有閪係香港大鳩曬架嘛

攞完錢就話後悔，屌你啦，又要做雞又要攞牌枋

好簡單 樓主比$1000我
我請學生哥去叫雞 令佢開眼界
原來$500連閪都屌到
令佢知$2000打個飛機幾咁on9
從此佢唔會再煩你 你同我又有錢袋

我賺$500 樓主又賺$1000 學生哥又賺人生經驗 141又賺生意 4win

咁都有人信...
送俾樓上d真心膠

樓主無講過自己係女 gay

扑野偷拍再要脅帶頸圈狗鏈再偷拍
等畀個男學生調教啦你

2000蚊有奴 賺到笑啦

開個價

玩大佢lor
你諗清楚係咪真係收過2000蚊？ 真係有打飛機？ 定發夢ja?

四仔無格仔

已善用起底功能

我代你俾佢入k?

想當年，我form 2嘅時候仲玩緊啲白癡game,睇緊tom and Jerry

樓主畀人捉黄腳雞
同中二小童打 J 或扑嘢都衰非禮罪,
不過應該判緩刑, 但留性罪行案底

從你幫佢打飛機果下開始你就唔岩做老師

假膠

我覺得岩喎

我都好想樓主幫我補習

Shut up u nasty woman

佢老母問你做乜幫佢個仔打飛機既話
你咪用把死人八婆聲講 講咩吖你 我娘家婦女黎架
咁咪得囉 又唔係拍左影片 驚西咩

依家多咗依個Post
如果佢屋企人or個細路有睇到
想問樓主仲有得作故咩

妳咪用metoo 告佢囉

驚個𡃁仔#metoo啩

打過飛機 唔差在扑埋啦

你而家等唔等錢洗？

av情節

#metoo 咗個𡃁仔先
人格謀殺咗佢，佢講乜都冇用

2000蚊打飛機咁旬咩
傻西

未夠16
你係女仔會告 猥褻侵犯

佢拎二千蚊出黎叫你打飛機果一刻，你就應該摑佢兩巴啦，做咩老師，為錢可以出賣自己，

你可以大叫屈返佢老強 呢個女人1lv都有既技能黎

你又知佢係女

呢度係全港最大既同性戀論壇

樓主男人黎

你估日本咩

中二有bio讀咩

細細個已經咁識play

#metoo 喇，你係唔係女人黎

二千蚊都只係打丁咁你係咪應該諗下做愛可以收幾錢？
好老實佢識點俾個價你同佢打 但佢唔做好功課就單刀直入想同你做係佢心急加錯在唔識睇情況俾價
不過 你唔想咪走 你可以報警求助其實

你遲熟姐
大把人小學已經睇咸片打飛機

佢勒索你都唔使坐

作得幾好 80/100
記者朋友我係秦國周子瑜

中學性日記

好假 3/10

拍AV咩

2000蚊剩打飛機?

中二就有2000蚊

21世紀仲有依d補習老師？

劇情發展夠緊湊，故事內容豐富 6/10

1. 唔補
2. 同佢講, 你呢個 message 夠料告返你勒索
3. 千其唔好係 chatting 上面打關於上次做過咩

邊駛驚佢

香港法律只保護少女
16歲以下少男係唔犯法既

佢就算爆都奈你唔何

就算佢話tell mum 你賴死唔認佢咬你咩
你依家靜係知 拒絕左佢性交易

hi錯～

樓主一怯就輸架啦
條𡃁仔分明想兇鳩你
呢個時候你應該要兇返佢
以暴易暴 先有得贏
例如話如果佢同其他人講
你就會話佢非禮過你揸過你
又強捉住你隻手掂佢個荷b仔 etc
因為根本事實係點得你兩個知
你幫佢打j都可以係佢9up
明唔撚明呀？驚！咁撚大個人成year 3都比條死𡃁仔要脅到 正柒頭 做人少少原則都冇 學人做老師 垃撚圾

未夠18 衰勒索都唔罰得重

不過都夠佢仆街架啦 家底唔係好既話

中二識玩呢味真係勁
老師幫自己打飛機應該都幾hyper

佢呢個做法 同點火試下有無漏煤氣一樣

警察搵左樓豬未

驚閪咩
除非佢有證據既啫
佢老母點會無啦啦信

2000蚊打飛機 你話你係咪雞吖?

臭雞為左2000蚊幫人打飛機

中二差唔多啦，過完中一暑假啲同學唔同曬樣

人哋細路咋 鬼知咁多法律咩

得一張圖可以講成廿頁

其實想知佢有無上連登
利伸 希望係假膠

點睇都覺得樓主一直處於弱勢狀態,只可以同你講你小心啲

生意興隆
財「源」廣進

屋企有cctv? 會唔會係樓主記錯左？佢有無非禮你先？

點解打親飛機都要2000蚊 之前新聞報個牧師俾人番舊帳又係咁 不過家陣通漲 樓主收順左了

補完英文都係
If u not hv fun with me

此帖必火

咁撚on9抵你俾人當免費雞屌一世啦

咁大段字比你去報驚備案，仲怕什麼？
BTW 男學生應該係有錢仔

有WhatsApp 問下佢 “Have fun with me” 啫係要做啲咩，如果佢直接話要性交嘅，咁就夠料啦。

2000打個丁，真心貴

睇黎樓主唔差，唔洗驚，件事交俾我處理
仲等唔等錢洗，6000內我都ok

收人地錢幫人打飛機
宜加啲女人真係愈黎愈隨便

幾等錢洗先要收人錢做呢啲野

你唔使驚，無證據燒唔到你。
死口否認
再告佢個仔性騷擾

2000蚊打飛機，個學生傻撚左呀？